國共內戰對上日本仔都可以合作

大家不論係本土 和理非 左膠
咩柒都好啦 俾啲氣度黎睇睇
明知全世界望住香港 唔係俾人見到我地散呀?

國共都合作到? 我地合作唔到?

國共合作? ummmmm

拎呢個做例子會唔會On9 咗啲

好似唔係幾老黎
跟住贏咗係咪香港18區內戰

就係連孫中山 老毛 老蔣咁老謀深算嘅偉人
明知對家唔會咁易合作 最後都可以揸手
我就唔明投白票班人有咩咁大心理關口

即係咁講 無話老唔老黎

推

國共合作 其實各懷鬼胎

不如話 SONY MARVEL可以合作Spider-Man
大家都可以放低當初分歧，向共同目標進發

但其實老蔣係被逼架，本身諗住打左內戰先，先再對付外敵，不過出現西安事變，先焗住要合作。